好想知呢條友個腦裝咩，點樣運作？

以下看圖講故事，大家幫手分析下

佢落街print張 A4 紙
貼上個櫃桶度
然後開post ：自己整嘅櫃桶

我想知當中嘅原理
用咩牌子嘅A4紙可以print個櫃桶出嚟？

私人恩怨咪放上黎啦

m撚係咁上下

傻既都有女覆ig

樓主無 所以上黎批鬥人

私怨死埋一二邊啦

現實世界唔夠人揪就要放人上網

唔怪得香港人生活壓力大啦，

係ig自己地方post張相都可以比人擺上討論區評頭品足一番。

香港係自殺之都都唔係冇原因

喺地鐵上下連登都會比人放上網，壓力都咪話唔大

無錯 係私怨嚟
佢做初一 我做返十五咁解

覆佢條女好似幾索

都有30 幾個like

咁仲唔撚死返facebook 開